關於移民搬運傢俬一問

是咁的 嚟緊屋企打算移民 除咗傢俬仲有好多嘢要搬運
細件嘢就話可以寄郵局 大型貨物例如係傢俬可以點搞
有冇啲乜嘢公司 或者有巴打絲打有經驗 可以教下小弟
唔該

買過啦

屋企兩老死都話要keep返
可以點吖

有物流公司做依啲

你移邊個國家呀，加拿大我幫到你

同佢講貴過買過

我見上網都有 不過唔知可唔可靠
所以諗住上嚟問吓有冇人有經驗

英國咋

買過

通常係搵負責移民搬運嘅公司
叫佢地報個價 上門睇下
問下包咩服務之類
一般都係幫你包好 ship到外國 再幫你unpack 擺你指定嘅地方

小弟其實係做呢行
唔介意可以tg傾傾